屌你開學就遲到, 搵黎搵去都搵唔到個九又四分三月台既?

有冇巴打相救?

兒登囝未放學，你等多陣

屌你老母
你去斜角行

點會未放 頭一星期點都係早放

利申：畢業左7年